# Software Embarcado

Repositório criado para agregar todos os laboratórios e atividades extra curriculares desenvolvidas em casa da disciplina de *Programação de Software Embarcado* - UFABC 1º Quadrimestre de 2019.

Joao Pedro Poloni Ponce